［有分心足］ 愛華頓 對 利物浦 3

救心

靚卡勁左咁撚多

聖卡

痴線....聖卡列斯

卡

以為入左

Model

model

聖卡利

卡仔好撚勁

卡利奧斯

神救

愛字頭上曬力

嚇撚死

勁撚到,top save

迷卡了

唔要咩alison喇

好撚狠

靚卡

呢球咁都唔洗輸

頂到半場換ox子入黎ok?

多謝多謝

屌卡

model 成才

垃圾中場線

呢球仲難救過紐卡素個球 有角度力度

得一個垃圾

卡要百屌，唔可以讚

見到肥西就炆

model依球...
勁撚到

歐聯不敗男

卡膠

希望佢派膠

俾d考驗model
下場大把波要救

聖卡練成計劃

卡叔

卡神有返德甲時表現

no

成日見到拖肥個david仔 好似踢得唔錯咁

指尖啊

中場唔夠踢

呢球見佢curve到去門前, 心諗輸得.......
點知

主場 + 歐聯不敗男

中龍都冇用

呢場踢得差 踢養生波我又無所謂
最緊要無人傷 我就唔理個戰果

似手指傷左

前面2條垃圾

SAM大見你唔出沙拿明仔先唔泊巴

老母入到波印佢波衫

OX換M7 ok?

model額頭粒暗瘡好搶眼

出左離,邊個保釋你

屌你一場利狗 使唔使咁呀

老母大腳送出界

跟

迷卡手足

Model 勁到

愛滋深

去左日本玩

軒同老母真係唔可以同時出
兩個都鳩企唔現位

軒果下長傳

老母入波贏波 飛去anfield幫佢含

飛田

米拿半場抖下啦
對最城靠佢

今場就算入波應該都係靠-6

米拿會唔會下場跑唔郁

軒式手術刀好耐冇見過

我進化了

下半換張仔出黎博下啦

應該下半場換ox掛

岩岩先睇 毒hill踢成點

之前都係負碌

鐵人是不會倒下的

比佢抖啦屌

想爆閂呀

米拿真係好洗好用 全場走

應該560分鐘收起啦
仲有力架

軒式手術刀

愛狗又踢啲損人不利己波

m7

氣袋

林伯之後好少見用呢個形容詞講球員

560分鐘

pickford = karuius

米叔d射術係唔差

米拿

呢下軒仔好撚靚

就係驚佢chur太盡

米拿咁踢法 英軍應該會想召番佢

真心今場冇乜點理個比分

老母d 長傳

軒式過頭

英格蘭第一門將

好鍾意佢
佢直情就係利式球員
我自己感覺上佢都好鍾意利記 開左ig之後 剩係follow左leeds同利記

左右都見m7

即撻Q

撻q

allez allez allez

神龍對決

大sam哩條友教邊隊都係咁，賊性難改

修夫基有冇興趣call番米拿

歐聯助攻王

要靠冷箭 要靠遠射

左中右都見到miler

好似係米自己唔想踢

分身

屌你神軒成日唔望人就傳波 好撚廢

軒

Milner好似唔踢

米拿踢哂左中右

米拿要做英軍隊長啦，真心有資格

米拿場場都挺身而出

半場換走milner mane

ings 中場？

屌你 老母

出哂三份人工比佢

前場2條垃圾幾多分鐘冇掂過波

老虎都仲係咁..腳震..回後

屌你老母入波未呀，我個客其他呀

客場班球迷真係好撚痴線

迷卡 迷米

好似踢埋前中後添
全場都見到佢

呢2件中場組合一受壓就收皮, 要靠VVD長傳

已經叫左啦

為人又低調專心踢波

要吹奏多d

slk真係未夠班

軒學人傳波俾廣告板?

slk同ings真係波都唔係幾控到

靠老母蛇都死

佢踢波都唔帶腦 又唔睇人
一睇就停哂係度load勁耐
都唔知點做隊長
今場俾甩幾次

無左2個入波重臣(費同沙)

客其他

好過

隊波除左米拿 冇人識拉邊踢

個時一早好似已經想買佢

VVD上效果好d
但驚老虎自爆

月巴咁都無牌

SLK真係好撚垃圾

畀INGS,正前啦

雙箭頭

軒真係可以去食屎

根本唔撚識踢波

未夠級數

Slk控球都咁搞法...

又夠膽前插 走盲眼位

Allez Allez Allez真係好正
簡單易唱 勁洗腦

你老尾隻肥西成隻癲狗咁

咁都冇牌

賤狗黎， 對獌就渣流

波都控唔掂

vvd射

雲迪克0-1

仲唔比黃

痴撚線月巴

vvd罰球

肥閪

朗狗

將軍罰球

vvd

VVD

要踢死利?一張牌都無

將軍

係咁落剷

終於有得射

直射

block

Vvd有d料到

兩大罰球王中堅

陰濕將軍

屌你老母愛華狗踢波定踢人啊

VVD想搶hendo臂章表現得太明顯

神軒係時侯退

加埋L6 ？

將軍D波都幾準

佢真係可以去後備坐

準開

新四人幫

沙費文雲

有能者居之姐

躝啦

基本嘢

呢個角球唔係將軍食糊位 利申j過

Vvd有冇偷偷地係melwood練

留名等睇vvd 罰球gif

緊係

ys

L6係12碼之王

連杜sir都無眼睇

Fm vvd既罰球數值靚仔架

L6係送12碼之王

呢個陣真係坐0望1

L6係送分童子

大家都係幫阿公做嘢

老虎黎料

咪撚再提 笠水軒唔敢射比L6射

lomo功架

L6

文尼個假動作太假

韋拿老母好7廢

Skipper skip哂d 死球 相信已經冇練了

唯有望下半場換人入波

mane 依下有心思

咁玩好危險

解圍 原來係傳俾藍色

明明扭過左

Diu 老母+L6

1分滿足了

對鏝咁玩死得

想爆coleman有D難wo

L6 你唔好咁啦

你覺得有clean sheet?

2隊鬥廢

無帶牌係身？

俾牌未呀

成班狗黎

咁都冇黃

踢死我軒

利記先比

攻個時 Ings 打正 slk打個假9
Clyne 打翼

會唔會好啲

之前啲人重話佢踢法悶，都唔撚識波

好彩下場有得抖

蘇蘭姬 真係弱左d

佢個位換費奴

咁都無黃

蘇基神高神大 做唔到柱等 屌左出黎

老老實實 一哥都幾廢

lomo 轉身撚狗

軒好似打前左好多咁

唔好燈啦

Ings

ing又傷

老母>>>>>>>>>>>垃圾軒

幾球中腳都無黃

如果出個正選陣 炒緊佢啦

又冇foul, 好野

啲畀波同走位靚到

藍色出力拉 出力踢 出力踩
完全無事
和和氣氣

ings

隻腳唔識停波，一控彈開幾個身位

好彩ings起返身

其實呢場是咪英超黎，水準低到

玻璃人

屌你老母比牌未

傳控好撚差

愛狗

以為又傷

好似專登踩?

屌好驚ings

屌你老母SLK

到底slk世青盃靠咩屈機

Ings 史獨 lalala 邊個玻璃d?

場濕地滑場濕地滑場濕地滑場濕地滑場濕地滑

利狗似00 /01

瀝架

軒式手術刀 不過開9錯位

次次出得黎4，5分鐘， 好難會有進步

力架

交屁

Ings
Shit

我屌你老母愛記柒號

好似無乜點拍到廢中表情

陳恩能悶到開始講gag😂

文尼鳩射

講真
靠-6

悶到瞓着

你老母佛系球証 ，點都唔會有牌

屌你老母愛華頓真係狗黎
愛狗含撚死

無沙拿的沙拿朋友隊

邊有big6會放個後生仔上去，對佢冇期望，始終替工

老母真係垃圾 死返荷蘭啦

Mane

落雨西波

老母D lag 機傳波同走位
真係少D心血都死

影到米仔

nigga

熱身賽球王

個講波佬d恥笑聲好正

大San 同廢爵fd 黎

交屁⋯⋯

今季佢出得幾多分鐘呀
想佢踢到kane咁咩

下季真係清緊班英人
打後備都唔夠實力

文尼想學狜？

平時都冇得踢 一黎叫佢打比正選上陣
係人都淆啦

Hold 到下波
但除此之外 毫無建樹

唔俾牌
唔吹雞
唔補時
時間夠
場波自然會完

悶到球証1分鐘都唔補

心諗補左 2邊都唔入波

同上回合一樣咁撚低質

睇到後備前鋒咩質素

下季真係要買前鋒

悶到恰著左

青訓有希望而高普又會比機會

大家等下下季brewster 啦

屌米:我都係收下把口了

又買水貨

一啲都唔似打呲

連基本功都唔撚掂

Ali.....

Damn

真係in klopp !we trust !

暑假煩少個位 可以麼

西西下又完半場

今日成隊都鳩啦

迷卡又要打j

但你又要睇下利記有咩料
好難吸引到一個甘心打後備 但又有質素嘅前鋒

老母踢得幾好啊

點解唔比文尼抖下

買個勁既唔通要廢錦做後備？

忽然醒起ngog
solanke 同ngog 邊個對而家隊利物浦有用呢

Ings好撚似法比

英超同平時練野u23個壓力同節奏都唔同啦

咁佢係有料既，但呢個級數明顯未夠仲有排學

場波西撚到

兩隊都淨係想攞1分

文尼係要落場練波
控都控唔掂
又成9射

中肯，有lngs 同slk 做後備仲想點

叫keita 招埋Werner

lomo咁既表現對鏝打防中 仆街了

屌卡扮ddg之後真係勁左

有無acestream link

Ngog入到獌狗波

佳尼唔錯，蘇蘭基起碼低兩班波

唔通要明奴一個踢晒?
而家呢兩個連競爭既資格都無

留意到屌米已經唔敢出聲

摩狗都會用小朋友啦
跟本唔踢就唔會跟得上

其實場波都算快上快落啦
係未有入波姐
有就輸緊架喇

[url]acestream://54f6ecc1308218c8d9bc07200930765648897e5e[/url]

尼哥治對曼聯阿狗入過波

對一個加盟前連名都未聽過ge人黎講 仲想點

蘇基話哂世青盃神射 期望點都高過尼哥治啦

咁快吹捧卡神
一陣膠粒膠俾你

下半場如果keep到，以後唔反佢

以前用晒D 時間gel個死人頭
用像根札頭即刻勁返晒

呢場係局住用，半場贏兩粒換佢上去又點話，摩佬都唔會打比玩自己啦

米佬神救都多啦

00後應該唔識尼哥治 個陣得8歲

ings唔錯啦
今季出左幾多場姐
就算今場都唔係打正前 想佢一個過十個 之後入波?
蘇蘭肌仲係幻幻 明顯係緊張大過能力啦

咁當然啦 呢場高蛇都唔求勝

當友賽咁睇 完全冇氣氛

已經好過上場喇

依個真係經典

其實幾勁

成日話米神救多多多
有撚用咩

有一段時間 做學神旗下第一神鋒

歐霸神鋒

以前明奴沙拿踢足晒咪冇問題，傷左人方恨少

佢反卡的
小心比佢咬死

由psg加盟個陣psg仲係好霉

呢場攞到3分 後面會輕鬆d

Sane

新享利

係就徹底d比VVD ， 交屁抖下

感覺clyne會變安力基mkII

Lomo打鏝特別醒
其他就

等緊睇曼城奪冠

點解唔比班青年軍試下

其實今場有得踢下..D攻勢都到肉

無上次打比咁悶

今場出返黎 ok喎
速度都唔見慢左

可告別王子
賣埋尼哥
謝四沒嬴過
沒去過

ys 估唔到第一場復出就咁穩

傳中仲靚仔左

直接吹完場算啦

史獨叫唔叫有質素？

我係廢中
下場對鏝會出返佢

如果史獨條撚樣傷少d 今日出ge就唔係呢2個啦

條撚樣唔爭氣唉 痛心

係

保拿斯拉雞果吓我已經以為輸左

希望中場上完電
下半場入球波睇睇

史獨點會甘心打後備

#metoo

啫喱仔都傷埋？

中網側個下 我以為入左

ings都咁玻璃， 仲下下飛盡
相反屎毒

應該唔似 岩岩出返黎應該唔會咁快就踢咁密
同埋taa上場都唔差 應該俾佢踢埋

ings個鬥心正到

史獨打正前攻力差好遠
不過唔傷先算

成日話佢黑洞 但始終好過taa gomez

屎毒佢傷多幾次後
上到場好似無乜信心咁

唔係甘唔甘心問題 如果條撚樣fit

同沙拿爭正選 扭計加人工都好呀

起馬證明佢fit 唔洗好似而家咁去到邊都厄人工

冇左沙拿棉奴變左英冠隊

TAA keep到上場咁會勁過佳

季季都傷，真係嘥氣

睇佢身型同跑一段,唔覺得佢之前比差好遠
用波本身都係簡簡單單

如果好運入到4強都真係可以諗出佢

無理由唔出阿樂啊 如果唔係今場點解要佢休息

有機會60MIN出明仔出黎爆下

換走SLK個7頭

張仔打邊 INGS正前都有機

唔知SLK係埸上面做乜撚

HOLD波無 埋門更加無 連尻頂下都無

不過跳舞係幾好睇嘅

輸左仲可以比班膠層睇下唔科水買人咩後果

等睇卡叔->屌摩

對保拿斯同對辛尼差好遠喎

不了 決賽先出

佢唔係成日傷 正選一定有佢份

係 佳尼起碼識墩位

下睇左好多次啦

成日話無機會,
門前機會今季都4,5腳了,入一腳先講你係有料

傻既

冇人受傷一分夠做啦

Ings好唔順

不了 要買遊艇

原來仲踢緊
今年先29

歡迎繼續屌slk
百屌成材

回家登基

咁又係

今埸一分無人傷已經夠

點解要睇少保拿斯 保拿斯我覺得好撚勁

樣樣都唔差囉 但冇樣勁 即係英冠料

奧歴治條友鳩下鳩下 都平均一年入到5粒左右

仲有紅襪要買人呢
Fsg:利記?who?

希望等陣哥帥落9摩佬面

點知

未重傷前勁好多

太過想贏得不嘗失好似當年咁

1分

點止

呢條76恰下細蚊仔咪勁囉

個陣5場5球

至少8粒

岩啊 今場最岩出力治呢啲球員

佢地見到既係叫緊糊4強同前4
會有乜後果

SLK 季初都okay
而家差晒
有啲好似迷失左
似ibe

爆佢

好可能又遠射救世

今場拎一分，有幾大機會前四？

Ibe係打飛機打上腦 slk係未夠班

你搵得呢D就要預左佢平時都會多D上陣

又係睇到屌屌聲

0%

打青年軍都係等喂餅，英超顯功架就睇得出未夠

下半場ings slk換下位啦

Slk退後一格啦

slk個樣都 地

希望各位keep住屌slk

slk d走位配合意識都正路過origi
係入唔到波姐

ngog

後果 ：好多cash唔識洗

埃b以為同高普上到契
點知敗走

希望百屌成材

第二句已經死啦

睇下條76控個波落地都77下

假ngog ngoo

slk真係英甲料黎

slk各方面技術都有待磨練...

同你一樣

最重要冇人傷

咁都諗住自己去 當自己蘇七咩

Slk控波真係唔得喎
又要追一兩腳

vvd係咁指

係咪搵老母試防中位 下場咁踢

落場大大話話都幾次黃金機會都入唔到波 把握力廢到

嘩屌你積基卡

成場鏟極都無牌

Eccleston

得啦

洗唔洗次次提?

換人啦屌

出多兩錢力踢攰班友再換f9落去啦

唔搵老母踢唔得啦
都無人岩踢

後防大佬

SLK D反應好似慢兩拍咁

如果出沙拿應該被人剷到腳斷

老母成個yaya咁

lomo 次次拎波都妹妹下

Gini Wijnaldum's first half in the No. 6 role:
Most passes
98% pass accuracy
Most touches
75% of duels won
4 possession gains
1 key pass

#LFC

老母

係需要個人提場既

廢事你地勞氣 我多囗

屌你老母個轉向

好好笑..老母係禁區頂腳震幾秒..再傳比隊長

橫傳完未

老母d lag機笑撚死me

老人家反應

仆街岩岩老母禁區頂好似電腦hand機咁

等完場咪好囉

球證死開啦

老母又妹

屌你老母 企係度震3秒橫傳

係 唔明點解有人屌老母

lomo又lag

無人敢射

Referee收左幾多錢

slk

米拿啲體力仲勁過啲𡃁仔

屌 佢好似次次hold完
都唔知下一步點算

判斷好差

屌你老母

vvd玩model

愛華頓頭先嗰段成隊返曬入禁區

宜家既yaya都勁過佢

老母禁區頂hand機 人地埋哂位

米拿真係好搏

廢

高普笑得咁開心
當練波咁

禮讓

Ings 呢冇睇

佢HOLD到波 擔埋位 推波上到去 但最後唔知做乜個下死

軒巨試下遠射啦

老母去祖記好過啦 大把時間妹

米拿又係一隻新界牛黎

冇乜供應

原先打呢個位嘅人太廢姐

Slk 係香港入完嗰球之後係未無入過波？

頭先嗰下唔順

召喚沙拿( ，費奴

其實今場d 人都走唔岩位 個陣同d 人完全唔夾

換綿龍出黎走啦

怕射死對面

朗尼真係好勁

米拿好勤力

打Hertha Berlin友賽都有

擺係翼位
應該擺中位試試先係

調位

係懦夫漏咗波 要vvd執屎

Vvd 係用對手踢波

clyne返黎喇

上兩個月踢u21戴過帽囉

快到痴線

熱身賽之王

其實ings最後一腳處理都幾差

Clyne

速度冇乜跌

根本無認真踢
當friendly 打
應70mins認真

毒梟

換黑尻啦..好驚呀

ings 根本就係kuyt style

大sam按掣

1分

今日攞0分啦

老母今日幾下過人幾靚，不過過完之後唔知想點

撞到入去應該都有D機會

人地要入黑鬼了

換走VVD 入屌摩啦
前面換走SLK 換100分

護波幾勁，但啲決定慢到

SLK牛高馬大連波都頂唔撚到

多數lag機

今季呢樣好差

出街無睇，可否簡述踢成點？

屌摩傷左

今日老母6號位

對面開始換D力架出黎抽插我地了

肥發火

下半場好似唔見左交屁

米拿可否不要老

係咪上次屈bobby隻垃圾
屈完人無野

米拿D體能真係好好

朗尼

唔係掛

朗尼：Bullshit

佢唔識加速帶生佢

進攻靠哂米拿

米拿一個打哂 其他隊友羞唔羞恥

hang撚咗機

月巴

NO

肥西發老脾

我唔明點解要換朗尼

月巴嬲嬲豬

60分鐘上費啦

0:0最危險

大sam呢條濕鳩

換多個防中 泊大巴囉

大sam又係想1分算

No...

好似Kante咁嘅中場

肥狗發脾4

DIRTY WIN 可以嗎

肥: bullshit

咁好火呀拿

如果史獨奧力子生性d 留響度幾好

韋拿老母啲位越走越死 識唔識現位架屌

肥西

驚佢入波

條濕尻奇華利雲想後備入黎

唔同大SAM握手

屎毒身體機能問題就冇得救架喇

米拿星期二仲有冇力踢

高文做乜鳩

肥閪bench都唔留 直接嬲到去changing room

m7似隊長好多

ings好波

和事佬承機抽水

早d換ox啦

換ox啦

史尼達連唔隔開條友 反而迫向神軒 有病？

快d換走米拿啦

去意甲踢養生波一季應該都入到10球8球既

力子就個腦有問題

神軒眼神

開佢波

有冇人識讀唇????

屌你愛狗成場要人唔要波都冇屌你啦，咁就發脾4

無喇喇嘈交

恩斯做乜鳩

想打架

死gay佬係咁摸神軒

The play is stopped. The players are pushing and shouting at each-other, the referee should take action.

想入精華片段

起碼都控到個波 爭到位頂下 望到slk 真係想死

收嗲啦 高文

高普唔換人

恩斯:用下腦啦,D球證盲加

Vvd唔過黎幫拖既

插水狗落場

derby 循例交吓戲

個輸啦曼聯做乜尻
過黎做和事佬又無啦啦抽水

下季留返個位比Wilson算啦

Wa.... 插水仔

換走朗尼輸硬

son of the bitch

Ings 好波

朗尼成日入利波WOR

插水狗

力子而家德甲最差球員之一

下半場兩邊0射門
埋波西到

又換走月巴 boalasie

大sam想點

成隊最撚驚肥閪 換走埋一天光哂

開頭都踢得幾好..踢踢下又係打回原形 都係妹下妹下

只求一分

埸波悶撚到

Happy台搞咩

英法德都拎齊

禾仔唔見咗

攞過法甲 德甲

下一站應該意甲

爭取制霸四大聯賽

一陣懦夫又拉一拉利雲

愛華頓幫曼城呢個大客仔報仇, 希望利球員保得住對腳

佳尼揹位好好

岩岩返到 老虎有冇自爆

岩開始睇

用手推clyne都冇foul

原來屌摩warmup傷撚咗

63分鐘啦 換人啦屌

對面太廢

悶無所謂，最緊要有分落袋

一齊踢閪波

出摩爆下好似好d

我地係咪埋沒左個世青金球

自爆

傷咗

無撚用 搞到米拿要頂埋呢場

最緊要唔好有人傷

有冇分都算

卡叔上咁前做乜 又唔係攻

出幻幻未呀

對面可能出盡奶力

悶無所謂，最緊要有分落袋無人傷

啱 唯一可以改變戰局嘅人

改變自己隊波

積基卡下下鞋底去

係咪有人扮球証

成日聽到吹哨

和味濃

文尼

咁搞法 中場抽起個佬Curtis jones入黎啦

傷左啦

和波算啦大家有得落台

仲有冇人吹捧ings

成日都有

試下100分同費奴

100分

廢鬥廢

屌刀架

張仔

出張仔

ox 子
但無綿龍

原來水貨連後備都無

換米拿啦 米拿最重要

神軒

終於要禁制

出張仔打雙前峰好過啦 ings 打邊都冇用

無salah成隊波平庸到呢...
究竟上年點打入前四？

垃圾軒真係廢撚到冇人有

On9軒

垃圾神軒

傻鳩軒

屌你老未廢軒
卡叔空晒仲唔出 又唔知自己冇腳法 岸鳩鳩

上年有文尼 同埋蛇古

屌，神軒

上年有未有離心既古

wf skipper )

直接9斬過去啦

鳩軒知道想呃人要呃左自己先

神軒d技術

米拿換出

屌can倒掛

米拿可以抖下了

米拿真係好洗好用

二線軒

神軒做咩成日呆左 等波到咁

軒即出啦又CUP

換埋slk>費奴

人未到就fake

第一腳啦好心

依個換得岩喇 再踢星期二打少個

仲話打右中場出身

Yes 轉左

卡叔下下衝到入禁區都冇人斬比佢

有簡倒掛

SLK 身位又無速度又無控球又無傳球又無

依D真係分野黎

100分中路突破

神軒速率下降

差d

又想重施故技

打唔到入去，靠遠射喇

文尼都換一換啦 仲要打鏝

換埋垃圾軒啦，成場零作用

Solanke成日傳埋啲濕鳩波

一分偷笑

仲以為重演

太高

張一招

張仔差d做英雄

Ox

無人換喇

踢英超任何一隊都唔會有正選既料

有冇人話我知軒隊嘅作用 比個後生仔撚到

Ox 射上癮

張仔勁到

OX

感覺ox出黎應該有波入

差一個波位

張居正入黎

精神左

卡叔呢球都幾醒目

Gana又係狗

clyne勁到

有人射下咪幾好

下半場第一射

之前吹奏得太勁

佳尼真係總差緊D體能 其他都

明仔落場

想贏

練君子炮練上癮

綿龍都換衫
廢中想拎三分

F9

唔講以為老母歐聯踢足

第一場英超 咁高強度

費奴上 但得返20分鐘

廢綿龍

OX入黎好似感覺沙拿個種feel
季初都估唔到

clyne個態幾好 歐聯應該出到

張震嶽

終於禁制

廢物

換ings好d

文尼成場都hea踢不如比佢抖啦

頂盡換mane

bobby

老母下半場打得好左

Slk唔店 ings都好過佢

我都覺應該係換文尼

Ings今場無乜料到

丹尼爾

依舊垃圾真係要場場比人屌老母

講波佬串鳩愛華頓

好仆街

SLK上力

正選同後備實力差好遠

Ings同slk亂鳩咁黎

SLK 兩下都比人block哂

SBT

下季應該見唔到

張伯撚

文尼應該自己試下射

mane唔開心咁

on9軒真係好撚廢

唔講我以為神軒先傷完復出果個 基尼仲打得仲fit過佢

slk撞射射到咁

換文尼

冇個隊友信得過

明唔明

SLK

我都聽到

正常啦下場要出

交屁又黑面

slk第二下傳啦

比佢抖下

38球咩概念

明thanks

神軒式射龜

丹尼爾： 屌你 比我呀

其實要射右上角 好過追近柱

老母踢得算好又屌
slk冇經驗又屌
反而垃圾軒冇人屌

係愛華頓全隊入波嘅數目

爭咩呀 三舊屎一齊屌啦

下半場算好

舊number黎既

屌都廢事 skipper

輸廢努

痴撚線

廢奴出黎即刻比人屌打

要gg了

我驚比happy見到我打出黎
唔係253喎

又平安鐘

呢5分鐘被人圍屌

頂埋佢呀

係呢個no. 我都睇緊

一出黎佢就甩幾球

Wa diu, 嚇撚死

咁都冇foul

西波

講波佬乜9都話中伏

明爐打邊
換Jones好過啦

擺明撻左

禾仔

禾確特有冇出過場???

原來無咗古天奴唔緊要 無咗入球機先大撚獲

出摩代ings好似好啲

換青年軍娛眾算啦 反正都冇機會入波

好彩對面都有禾仔隻隠形戰機，當踢小個

神軒又鳩傳

呢下slk
垃圾軒
唔知有冇人屌呢

slk同恩斯
賽前仲望其中一個會入到波

VVD差D老烏

感動既係model 又clean sheet

點解唔出摩

換Curtis jones啦 想睇

局出腳

唔係253黎

而家全世界都知利弱點了

好似傷撚左

收左皮

都話傷左

SLK 同 INGS 堅廢

傷左呀！！

沙拿都踢左成季，係人都知要對付佢啦

ings得心態好

其實都擺明留力 一分夠架啦

屌你老母條冚家產隊長又亂鳩咁俾波

和硬

講馬？

燈

比人逼一逼呢條友就收皮架啦

原來真係冇人屌
利狗係咪唔識波

禾仔 ，多謝你

差d豬

屌你老母懦夫雲 差D又輸你

slk 算係咁

ings 呢場就真係唔知踢緊乜

自膠 屌 眼殘 得左

對面咩事

卡叔簡單d啦

軒呢啲波響街場俾阿伯屌撚死

中斯呢

超級無敵我愛你

垃圾到失幾多波

平安鐘時間

落過雨塊地跣低唔少人

入波就好笑

踢傑志啦咁

兩下都爆唔死
頂唔頂到完場

和

5件真係可以諗諗

成日失孤寒波

波連尼心態都好，有鬥心
但質素點都有限

成隊嚮到踢鳩波

vvd打rugby

搞乜撚野咁平安鐘

痴撚線
咁都要救心

KLOPP:

波底差

Slk 要斷幾多波

諗起有場卡拉雲絕殺 今日再一次得唔得

愛記

rugby咁踢H架都唔撚入啦

model真係勁左

廢中個樣

卡叔爆未？

右路放題

屌卡接得實

唔逼又瘋狂橫傳

廢中今日睇落心情好好

cls
冇得咁高波傳入中間架
玩lomo咩

邊個做英雄呀

接實

擺明1分收手

射門都無
點會有角球

老母搞笑？

Ox放個位咁靚 冇人去到入去

究竟教垃圾利咩感覺

張伯倫真心獨到爆

老母仲有無踢緊

好戇鳩呀老母😆😆😆

平時呢D時侯會係水貨負負碌碌入一球

傳中嚟喎

老母柒下柒下咁

老母真係戇鳩到呢

Slk同ing唔可以同場出，

嚇撚到瀨尿

放得靚喎張居正

老母真係冇得頂

咁都唔入

差d收山

又要食救心

咁都冇事

就黎半場都未過到

冇隱形

嚇死

老母賣笑左幾多次

俾人左右兩邊爆死

老母=廢

我笑撚咗出嚟🤣🤣🤣🤣

老母廢到

下場要出老母

佳尼未得

雲拿當好撚戇尻

只差一點點

嘩DLLM

咁都死唔去

比人屌打到咁

個陣根本等比人爆 而家先爆算慢

平安鐘

屎已瀨

你老母，右路放題

f9揸流攤到
換佢出黎做咩

痴線, 咁都唔輸

平安鐘出動

屌

嚇撚死

平安鐘呀頂

嘩屌

老母會戰勝歸來!!

利記廢到

嚇死咩

又差d收山

完場喇好嗎

比文尼抖

愛狗咁都2球入唔到

屌 醒定啲啦

好撚廢

成場波得一哥球迷緊張

呢幾分鐘

利狗廢到

擺明流攤波

久違ge平安鐘又要拎返出黎

兩球死唔去

韋拿老母 你自殺啦

對面D把握力

係咪踢撚緊假波

風水model

完啦好嘛

咁都唔使輸

一分已袋

廢奴睇波

兩邊都係垃圾

依家真的坐0望1

卡叔始終都係中堅

出黎散下步